尋晚kelly鬧得我好岩

我真係一個仆街黎

信你都on9

周身負能量
覺得自己任何人都襯唔起
覺得自己係人群之中最低下嗰層
覺得永遠冇人會理自己感受
鍾意獨來獨往
呢D人真係唔死都冇用

冇錯其實我係講緊我自己